[屌你老母黑警][有片]有被捕者被黑警疑拗斷手碗

文宣做嘢
另外要聯絡議員

(唔識點樣直接放gif 上嚟)

有冇人幫手搵返全條片? 要搵到呢隻犬嘅樣

嘩 我屌你老母

推啊
屌你老母黑警

推

睇撚完廣傳啊!!!!!!!
仲要諗辦法點幫義士
如果斷撚左係好撚大劑

cls，推

痴撚線

睇到都好撚痛

up

屌佢啊

屌你老母

有冇議員幫佢呀！！！

cls, 仆街！

［請廣傳！］新城市廣場職員帶狗入城！

屌！推到佢仆街！

CLS

有冇巴打可以搵返原片link
屌佢老母仲有人走去救班落單狗

Cls

黑警死全家

dklm 警察食屎

推到佢仆街

吊你老母

push

屌你老母黑警

屌你老母！！！！！！！

嘩屌

死黑警全家下地獄屌你老母！！！！！！

屌你老母

痴撚線，睇見都痛

Push

一定係私刑！
推到上海牙

屌佢老母

嘩仆佢個街

Wa diu

屌你老母死黑警

屌推啦

屌

痴撚線睇見都好撚痛

點推上海牙

嘩我屌你老母 唔推唔係人

留名

我屌！推

Eyes for eyes, blood for blood

推到所有黑警仆街

呢個要推

幫手搵片啊!!!

再推 屌你老母

屌你老母 黑警死全家

唔敢睇

係咪人黎

嘩屌真定假,咁樣真係血債血償呀死克狗

fact check左先啦 係拘捕動作黎架 當年預演佔中係鏡頭前用過

有睇LIVE 眾志成員 黃G PHONE追住屌 有議員識

Backup!!!
Backup!!!
Backup!!!

死仆街黑警！

有埋片你仲想factcheck啲乜？

哇屌唔撚係人黎

推

呢段要大力啲宣傳
要share比國際
要全世界都見到

一定要令呢個白衫坐監

屌痴撚線

cls

屌佢老母！

哇屌 睇到都好撚痛

痴線

行私刑你仆街死啦

反擊

Push WTF

屌...

死黑警

呢個係區諾軒義工，區諾軒同 gphone 當時在場
咁扭法真係會甩胶
(睇 nowtv live)

我屌你老母食屎狗

嘩屌....岩岩睇唔到 真係屌你老母

見到都覺得痛

睇到都覺得痛

推
屌你老母

克驚

推 搵狗

推推推

唔撚柒係呀救狗???

哇 屌

推 一定係錯位骨折

咁拗隻手好番都用唔到

睇撚到心都離一離 痴撚線

好狠

屌曬佢哋老母

好心痛

隻手摺埋咗 痴撚線

屌！

屌 好撚嬲

痴撚線好嬲呀

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

Pishhhhhhhhhhh

屌 痴撚線⋯⋯⋯⋯

正一黑狗！濫用私型

但地下個人咪雙手係度囉, 佢屈得咁容易?

嘩 屌

睇下CCTVB又點樣大造警察斷指新聞，

痴撚線 推

佢好似係區軒既助理

Pish..

屌睇完極不安

請盡快幫呢位手足

推到有片

有睇live 區諾軒d義工
睇到都痛

黑警死全家!!!!

diu

全部人推依個

垃撚圾 食屎狗
祝黑警全家生性病 死無全屍

好l嬲，有無病咖！

屌？？？

推！！！！！

痴線 屌你老母黑警

屌老母！推

一定要推，好癲，佢隻手之後係咪會廢左

屌 推

屌你老母臭閪

屌！ 濫權

原片，唔該

痴線 警犬係咪on9咪

屌！！！！！

做乜撚野

黑警死全家
睇到都痛

扭毛巾咁扭
D肌肉根腱會撕裂晒

哇 睇到我都痛

屌 好似扭毛巾咁

死黑警

我屌

我屌佢老味

推比人權組織喇

屌你老母賤種黑狗

未似斷 似正常內彎角度
又有另一個清楚啲嘅角度

屌你老母臭系

屌 特登扭斷

哇，屌你老母

狗都有性過佢地

推佢老母

fact check 你老母啦，佢比人拉番差館點出黎解釋呀
用左斷左既手打字？

DLLM

屌
搞撚錯呀
推

一定要告 痴線

癲撚咗啊扭毛巾咁扭

推呀！

DKLM

好心寒 睇到好痛

推 我屌你老母

畜牧

條友係咪暈左??? 如果唔係咁痛法一定會郁個人

同埋鏡頭有啲太遠,唔能夠確認!!

炒車事件太多啦, 小心

痴撚線？

唔撚係人，狗不如

屌你老母 手指痛得去邊

唔知係咪向內角度扭
雖然向內咁扭都好傷

推爆

推呀屌你老母死黑警

黑警DLLM

屌你老味 啲狗真係冇人性嫁喎
黑警死十代

成個疊左

Pish

要留底

推 文宣組唔該

屌你死黑警
希望巴打隻手本身柔軟度高d，我有fd係可以自己咁樣摺埋隻手，但係我自己淨係曲到90度，咁屈法實斷

我屌你老母個臭閪

食撚屎啦你

唔好救，大家大力啲

制服一個人唔撚洗咁嘛？！係咪人黎嫁！！！

屌會唔會永久性傷害⋯⋯⋯

癡撚線

下次示威者拗斷你哋條jer

屌你老母 狗都不如

Dllmch 利申唔敢睇

推啊，超恐佈

Push 推到比議員見到

wa diu見到都痛

都制服左，點解仲要拗？

黑警食屎狗

哇屌你老母！

痴L 線 ! 黑警死全家 !

好撚痛。。。。。。。。。。。

黑警快撚D死

真係咁樣斷法
你班狗斷幾多手指都無用

屌你老母撚臭閪

推！！！

屌你 幾時仆街死

推啊屌

推啊屌佢老母

我無野講

痴撚左線

cls
dllm死警犬

我屌你老母

屌你個老母

痴線 DLLM 我睇到大叫左一聲 推

痴撚線 推到你仆街

推 拗斷手指就俾人影 拗斷手腕點計

屌呀

無人性架
終有一日會報番落佢地身上

推！
制服咗都仲夾硬拗

嗚哇係咪痴撚線㗎

白衫無左理智？

屌佢老母推

籌旗比義士

黑警死全家 屌你老母臭閪

Push 屌佢老母

吊

屌你老母！

屌 好撚恐怖 推

屌臭死黑警

血債血賞

痴撚線架啲狗

正評做乜撚，成班戇鳩

嘩我屌你老母

有冇病呀屌

屌你老母死黑警
屌你老母當隻手係筷子咁啪斷？？
屌你老母好撚嬲嬲撚到喊

屌 一定要推

推啊仆街

推 不能放過

屌你老母 好撚痛

dllm

含撚啦你老味

屌你老母 去死啦仆街

推啊 正仆街

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》

1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

屌..
屌你老母死黑警

屌你老母!黑警

有無人知傷者咩情況?

黑警死全家
屌晒你地老母呀
撚樣

仆街，見到都覺痛

嘩 diu ah 睇到都好撚痛
死黑警你冇野下ma
你會唔會係咁樣啪斷人地隻手啊

黑警真係要死全家

屌嘩....

屌，，，

推到搵到義士 推到幫到佢為止

仆佢個街係咪人黎

要fact check
推
屌你老母

我屌你老母死黑警

推呀

嬲撚到

私刑黑警！

屌 喊住推

屌咩 班狗根本無人性 垃圾

唔推唔係人

唔係喎兄弟 有新聞話隻手指係死差佬嘅

屌死黑驚推爆佢

證實左？

屌你老母痴撚線

有冇人有原片 推

呢啲真係要搵議員幫

Fk that popo

推 屌你老母 好撚嬲

我屌你老母啊！！！！

cls 推！

冷靜d 睇落係正常屈曲動作
唔係反方向拗

呢個好似係區諾軒啲人

推啊 屌佢老母

屌你老母黑警痴撚左線？

即刻send哂俾全世界

Fuck dnlm

心都痛撚埋

屌你老母⋯
唔好同我講咩黑警都有老竇老母
全家落地獄啦

真係越嚟越過分 根本已經制服咗，無藉口有呢啲不必要暴力

Now live 成家嚇到傻咗 好似係眾志成員黎 之後拉咗

死黑警！！

屌你老母死差佬

黑警可惡！

好似向內扭唔係向外wor

極不安

屌你老母仆街黑警！！！

千奇唔好有事

佢拗得咁盡 前後屈都斷啦

推推推推推

制服左仲咁暴力 點接受啊？！

推上人權組織

屌cls

推！支持全民學巴柔，勤練關節技

推呀我屌

我估都應該係向內屈既
但咁樣屈都好撚傷

斷埋頭啦你班死黑警 屌你地老母

屌你老母，21號等還

唔理
推左先

Backup!!!!!!

屌那星 痴撚線架！

推到黑警死全家

嘩

希望佢冇事

推呀！！！

推 屌佢老母

發夢記得係拘捕時常用既手法,隻狗咁做會壓住條神經令比人塔果個隻手痛撚到仆街用唔到力

屌推

推 希望唔係真

屌佢老母有無呀媽生架佢
係咪痴撚咗線
佢夜晚訓唔訓到教呀
佢試下比人咁樣扭
痴l線

Popo

有無見到編號？

係咪癡線

嘩嘩嘩嘩嘩 睇到都覺得痛

望都覺得痛呀屌佢老母

變態嫁？？？

屌你老母個死黑警真係痴撚線

隻手陰陰痛

屌你老母呀

PUSH

癡撚線
仆街黑警死全家

Cls 死黑警

屌你老母黑警
推

死全家啦仆街

屌 推爆佢呀

放上reddit

踢黑警真係好合理，靜係上個月既債都未還晒 依家又新債

屌你死黑警

Cls push!

屌你 咁樣拗 有病啊

推呀屌佢老母！！！

哇屌 推!!!!!

死差佬屌哂你地老母

【2145】香港眾志常委朱恩浩、成員廖偉濂剛被一班防暴警察按在地上拘捕。

唔知係邊個

721出黎既狗 全部都會斷哂手 屌你老母

推呀屌

屌你老母 仆街

不推不是人

推 要backup

重有無多d片

唔敢睇...

班黑警痴q左線

呢下好似係啲克警訓練制伏人嘅其中一個嘅方法 未必會斷
但係好撚痛

CLS!

痴撚線架

屌 扭果一下見到都好那痛
根本係有意咁樣做
正仆街

血債血償

黑警去死

死仆街

如果今次黑警都唔洗負責
呢個香港仲有咩法治可言？

屌佢老母死黑警

推！！

好不安 死警犬屌你老母

睇到都痛到仆街

推啊屌你老母

癡線

推 CLS

嘩屌仲要拗得咁順？冇撚嘢嘛？

仆街

果d話唔應該打狗既人，麻煩睇睇呢個gif先，條友都冇得走啦，仲咁做

屌睇到都覺得痛
班仆街真係好撚賤

黑警正仆街

屌你老母狗

邊有人證明到佢係警察

cls架屌你老母

Diu
仲有下半世
隻手冇左
捐身家幫義士

根本冇必要

落地獄啦！！！

推呀！！屌 死黑警

訓撚低咗冇反抗都仲要用咁嘅方法？
我屌你老母

尷生拗斷示威者手腕
一定要推上國際

屌你老母 已經訓低左仲拗？
推

屌睇到好痛

試下搵D直播主 頭先直播住可能有錄到

地獄幾時加建呀你老未

An eye for an eye.
Enough is enough.

不再淡忘
不再忍讓

有無病呀

屌你係咪痴撚線！！

炒車啦
根本個商場既職員借衫借房俾警犬
連仔朝早就有哂證據
係新城市想割咋嘛

好恐怖

癡撚線！

推到上報

訓低身左冇反抗，制你老母臭閪咩

做乜撚啊！！！
我睇左啲咩！！！
我 屌 佢 老 母！！！！

警察正仆街

嘩 痴撚線，陰毒到咁

好撚痛呀我隻手

唔敢睇 幫推

告尻佢

濫用私刑

應該係學堂教
用黎制服啲疑犯
有克警fd show過比我睇
利申6月開始已經冇聯絡

Push
Dklm

屌好撚心痛
on9警犬

wa diu

有無當過人地係人

好痛

以牙還牙，下次有狗落單，大家識做啦，手都扭鳩斷佢

洗唔洗factcheck下你智商先

推啊屌要比所有人知！

屌你老母痴撚線⋯⋯⋯

睇睇

推左先

屌你老母死黑警！

我嘔撚左出嚟，屌你老母人型狗

和埋非嘛

好撚黑心

屌你老母推爆佢

黐撚線

屌你老母係咪癡撚線

屌見到都覺得好撚痛 推到文宣見到

死黑警不得好死

擺上fb
唔可以俾黑警斷手蓋過風頭

落單既一定要暴打
往死裏暴打！

屌你老母
黑警死全家都唔撚夠
仆你個街

我冇嘢講

黑警死全家啊！！！！！！！！屌你老母！！

屌你老母死黑警！推撚爆佢！

屌你老母我望撚左d乜野

屌拿星

幫推
屌你老母

癡撚哂線 咁屈法

睇字都覺得痛

屌你老眾痴撚線

痴撚線架屌你老母！

屌你老母 制服咗仲拗人手腕 唔係濫權係乜嘢
黑警死全家

嘩屌
屌你老母死黑警

對摺

好撚仆街呀 死黑警

私刑好大罪

普通市民比佢整到咁

屌 好撚痛

屌佢老母推

推呀 你老母死黑警

pish

CLS想廢左人隻手

佢哋千祈唔好落單

唔敢睇推！

Dklm

屌 睇到都覺得痛

好彩影撚到!!!

拗筷子咁撚樣
仆街黑警

哇屌佢老母係咪人黎架？？？？

屌你老母老黑警

推啊屌你老母黑警

下次見到落單狗 唔該大家往死裡打

真係好彩影到

屌 仆佢個死臭街

屌 好L痛 推到條黑警佢仆街死

點解制服咗喺地下，仲要做啲不必要嘅施壓

呢度只係一小部分 好多旭腳既係冇比人影到

一定要煲大

推 黑警

好撚痛

睇到都痛呀

屌佢老婆

Wa diu cls

.....痴撚線

下次一定拗斷返佢哋

屌你老母 21/7 金鐘個日準備食魔攻啦

嘩屌 唔推唔係人

Pishhzsvjzxbzjkad

條汪汪過度拗隻手啦
人都比佢禁低左啦屌
啲白衫係特別仆街狼死

Dllm死黑警

屌你真係痴撚線

-1:32:07
now live 21:34:02 左右開始

監生拗撚斷人隻手 都冇人告得佢入
因為唔撚洗show委任證 啦洗show No.

你條仆街咁撚樣做 你可能唔洗還
但你啲同袍一定要

屌你老母係咪痴撚線

痴撚線 我寧願炒車 班狗已經癲撚晒

屌你老母死黑警
下次見到落單狗真係要往死裏打

警犬行酷刑，係咪可以告到佢坐終生?

又話全面開戰
又要驚比人打
ON99

WTF!

推 屌佢老母死全家

屌佢老母呀

Cls dllm

仲同我講話打份工？

請目擊者還原事件!!!!

推撚爆佢

PUSH!!!!!!!!!

屌你老母有冇搞撚錯

好賤

死黑警屌你老母

我屌佢老母

文宣!!!!

推 backup

推 黑警死全家

想像唔到幾痛 下次捉到黑警要10倍奉還

屌佢老母 冇撚病呀？有乜理由咁拗？

食屎狗

我讚成要fact check ,但你真係睇過段片？

一定會啦
唔講有無斷到筋腱個啲
打波拉傷整親都會留後遺啦
屌
我以為自己睇跟deepweb咁

下次見到有警犬落一定要打撚到佢哋死為止

屌你老母！！！

唔死都應該殘廢

食屎黑警死全家

屌!

痴撚線推到全世界睇到！

一定要搵平台推到俾中年/廢老睇
喺連登點傳都係得自己人知

wtf 推

屌你老母死黑警 冇一個黑警係無辜嫁

所以冇一個黑警係無辜
佢哋個個企得上前線對付示威者
唔係真係因為果兩三皮野同聽咗上頭order咁戇鳩
而係佢哋班克警個個心底裏面都真係想打死啲示威者

推到黑警仆街

死臭狗，死全家，報應實報係你地屋企人身上

好痛
推

痴線架

我屌你老尾死黑警

記者
公道啲後面仲有狗趕緊黎，退都唔係壞事嘅

屌佢 無人性架！ 硬生生拗斷人地隻手 ！ 死黑警死黑警死黑警！落地獄落地獄！

有冇黑警number? 屌佢老母 一定要起底搞佢全家

一定要推到國際媒體報導

屌你老母黑警死全家

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推去港人港地

屌你老母根本酷刑黎

痴撚左線

pushhhh ！黑警無一個係無辜

屌你老母夾硬摺埋佢

Bump

好撚痛
屌你老母 推撚爆你

肯定斷？

屌你老母 死黑警

有仇報仇

屌你老母呀死黑警

人地都比你制服左，扭斷呢下唔係發洩 請問係咩？

已經無知覺架啦
點解仲要咁
私刑呀屌佢老母

真係痴撚線 佢地係咪啪撚左藥 好撚恐怖

再推.........

睇到都覺得好痛

好撚驚心
推 DLLM垃圾黑警

好痛呀
黑警死全家 屌佢老母

白衫好似無no.
等搵到live條片起樣出黎

推爆佢俾人睇倒呀！

推上報

我睇到好驚 好似有隻熊人要食人 差左無拉斷d出黎

cls ，班黑警點都要坐監！

如果係警察斷既話大唔大劑？

dllm仆街癡撚線

死魔警！！！！！！！

屌你老母 睇到叫咗出聲 根本已制服 點解要屈人地手腕？！！！

DLLM 黑警死全家！

好不安 好心痛

就算內咁摺法都死啦

推！

唔敢再睇 好心寒

幫推 痴撚線

黑警全家下地獄屌你老母！！！！！

cls dllm

哇 , 屌佢老母

黑警生cancer !!!!

下次捉到走單狗要斷佢四肢先好走

屌你老母好撚嬲啊

無no無樣嘅後果
唔還拖, 壯大左黑警嘅後果

唔可以放過黑警！！屌你老母！！！！

推
CLS

黑警死全家，落地獄！

仆街黑警死全家

所以唔好話咩打黑警好暴力
你唔反擊既下場就係全部都會咁

Btw希望嗰位義有律師幫佢揾到醫生

-1:32:07 左右
now live 21:34:02開始

繼續推

屌佢老母，黑警死全家